到依家都唔明彭斯點解要出席戀童登登基大典

到底佢諗緊乜
諗住有一官半職施捨俾佢？
諗住埋左膠堆？
明明個個都睇好佢
點知最尾變咗叛徒 仲要冇乜著數個隻